喂!!! 你跌左張戲飛係The One

開場喇喎

你跌左張飛係The One「迷宮惜物店」

請去戲院認領番你張戲飛

陰公 成180

去到門口先知跌左張飛個焦急樣

同佢拿去戲院都算好人喇